屌你咩李嘉誠 你係咪傻撚咗

你叫我地班爛屎點睇得明..我地連字都唔識一隻仲要整啲咁深奧嘅句子出嚟

我宣布李嘉誠為最強No stake 醫生律師都要企埋一邊

支持ivan 支持ivan 支持ivan

818

816 818

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

推